廢人專有特質

1. 做任何事都諗住要偷雞，用盡一切方法偷懶，走後門。

2. 錯左唔肯認，永遠唔會承擔責任，只會怪責其他人。

搵籍口